Q: How much funding was allotted to IHRD in the 2023-24 Plan fund?
A: 32.5 crores was allotted to IHRD in the Plan fund.

Q: How much budget was allocated for IHRD campus industrial parks?
A: 10 crores was allotted for IHRD campus industrial parks.

Q: Which IHRD institutions have started the Industry on Campus program?
A: The Industry on Campus program started in institutions like CE Kottarakkara and MPT Painavu.

Q: When was the IHRD Academic Council constituted?
A: The IHRD Academic Council was constituted, and its first meeting was held in January 2025.

Q: Until when were CPF pending payments cleared?
A: CPF pending payments were cleared up to December 2024.

Q: What new status did IHRD obtain?
A: IHRD obtained Government Educational Institution status.

Q: What is the revised electricity tariff rate for IHRD?
A: The electricity tariff rate was revised as per LT â€“ VI (A).

Q: What enhancements were made for SC/ST students in IHRD?
A: A revised order for E-grants was issued for SC/ST students.

Q: What initiative was taken for daily/adhoc/guest faculty?
A: Wages for daily/adhoc/guest faculty were enhanced.

Q: What new courses are being introduced under IHRD?
A: Nursing and Paramedical courses are being introduced under IHRD.

Q: What legal education initiative is IHRD undertaking?
A: IHRD is establishing a Law College.

Q: What student uniform change was introduced in IHRD Engineering Colleges?
A: A Gender-Neutral Uniform was introduced.

Q: What internal promotions were conducted within IHRD?
A:

LGS to Office Assistant
Junior Superintendent to Senior Superintendent
Q: What major international event did IHRD conduct?
A: IHRD conducted the International Conclave on Generative AI and the Future of Education in 2023 and 2024.

Q: What online AI course was launched by IHRD?
A: "Demystifying Generative Artificial Intelligence" was launched as an online course.

Q: What special B.Tech program was introduced?
A: A B.Tech course for working professionals was introduced at MEC.

Q: What digital platforms did IHRD launch?
A: IHRD launched:

YouTube Channel: "IHRD TechMINDS"
Social Media: YouTube, Facebook, and Instagram
Q: What partnership did IHRD establish with the startup ecosystem?
A: IHRD signed an MoU with Kerala State Startup Mission.

Q: What major technical event did IHRD conduct in 2024?
A: Tharang 2K24, an AI-based technical program, was conducted at CAS Calicut.

Q: What media initiatives were taken by IHRD?
A: A media committee was formed, and a WhatsApp group and media channel for employees were started.

Q: What initiative was taken for PhD graduates?
A: For the first time, PhD graduates were appreciated by IHRD.

Q: How many faculty members received the Best Teacher award?
A: 52 faculties from 52 colleges received the Best Teacher award.

Q: What new research initiative did IHRD launch?
A: IHRD launched IJSTI (International Journal of Science, Technology, and Innovation), making it the first government organization in Kerala to start an international journal.

Q: What initiative was taken for disaster management training?
A: Disaster Management training programs were conducted in association with NIDM.

Q: What academic partnerships were established by IHRD?
A: IHRD partnered with SN Guru Open University to conduct courses.

Q: What convocation-related initiative was introduced?
A: Convocation ceremonies were conducted for passing-out students in many institutions.

Q: What financial digitization initiative was implemented by IHRD?
A: An online cashbook system was created to track daily cash/bank details of all institutions.

Q: What major proposal was submitted by IHRD for infrastructure development?
A: A 1000C plan proposal was submitted to the Planning Board for 2024-25 infrastructure development.

Q: What online payment initiative was introduced?
A: An online payment gateway for IHRD is in its final stage of implementation.